心態上好攰 我哋究竟可以贏未？

我係一個中學生
每次發夢都做啲應分做到嘅嘢
每次望到個結果 都係失望
究竟大家嗌香港人反抗
大家反抗咗喺邊度？咩事都唔知就跑咗先
大家可唔可以突破樽頸位 ？
嚟緊禮拜日禮拜一開花準時見

對住共產黨邊有得贏架，最多都係7傷拳，自損100血扣佢0.000001血

要突破一定要3罷

我淨係可以答你只有堅持先至可以有機會贏，如果唔堅持而家就即刻輸。要有心理準備呢條路非常漫長，但係我哋好多人都決心走落去，大家振作，要保持平常心，樂觀，同埋注意身體健康，要有足夠休息。好明顯呢場運動唔係即食麵，要比好多耐性同埋毅力先得。

長期抗爭 如果心態上攰真心建議休息一排先 最緊要唔好壓力爆煲

好